多得世衛 MV 傳送門

#識唱一齊唱

究竟一日出一首係點做到

留名晏啲聽